何謂熱戀期

成日聽人話熱戀期
一時又話淡咗 無熱戀期嗰時咁______
究竟點樣先叫熱戀期？
熱戀期有咩特別？

日日都想扑野

扑野當食飯 一日三餐

日日都想見，覺得一早應該要識

其實不是熱戀期美好，是一開始大家都看不清對方，而遠看總是漂亮點的。

就像網上看介紹很美好，買回來後可能又不喜歡了。

所以不是淡了，而是期待與落差。

拍過幾次拖但從來都冇覺得有熱戀期⋯⋯

日日都chur住要見？？

睇《十二夜》你就明晒

黃子華話叫鐵達尼極限

喺地鐵好撚多人望住都會攬到實一實既時候

熱戀期 : babe~~~
過左： 8婆！

蒙蔽左雙眼看不到對方的缺點

可唔可以開個主題講吓期望同落差?